老細話太凍已經啲電腦慢左

今朝啲電腦突然慢左
老細開哂喇叭咁話
可能天氣凍咗搞到啲電腦都慢埋

仆街喇聽朝我要點應佢呀

你係咪我老細
屌佢個豬腦真係有咁講呀

其實如果我叫你解釋點解溫度低唔會令電腦慢左，你又解唔解到，你可唔可以解釋到溫度同電阻同transistor既關係？

再問深一層，當你覺得溫度同速度無關係時，你係有真知灼見，定只係一知半解？姑且當無關係，但如果你只係人云亦云，其實係咪同街邊婦孺一樣？

老細留名

創意台

某方面黎講都好離地

同佢講
你個野壞左呀！！！

但ELECTRONIC黎講
呢個溫度差真係咁大影響?

CPU 唔係愈凍愈好?

叫老細早啲放大家走反正做唔到野

水冷撚 一定係因為部機太快 tune 慢佢

佢反應慢左下話？

你捉正字我支持妳,但咪撚玩假膠野得唔得啊？

拆晒入面d風扇

唔係真係有關咩
電話太凍都會扣電勁快同慢左

係老細睇嘢越嚟越快

你答佢 當你睇嘢越嚟越慢 就代表老細你越嚟越快！
老細英明 老細威武

如果我同你講

老細佢想換keyboard
因為佢話覺得舊keyboard拖慢部機
你又點睇

未聽過水冷？

你知唔知水冷其實講緊幾度

同老細講其實除咗電腦會慢之外，天氣凍人腦都會慢

其實會有影響，好似顯示卡丶cpu都有最佳運行溫度，d人超頻都會較目標溫度啦，你老細先係高手

通常要去到60-80度先有最佳效能

照計低温是更利效能

假膠？

佢真係唔識嫁wor

gpu 應該差唔多

屌 知水冷好威啦
人地問緊呢樣嘢?

唔好放過任何一個擦鞋機會

唔係，係老闆個腦太凍啲電腦先慢姐

topic入面個「已經」係咪用得有啲問題o) ？

你開返喇叭答佢
老細你個腦都凍慢左呀呀呀呀呀

試下換左個mon同keyboard

唔係 d 電腦慢左
係老細愈嚟愈快 ...

所以超頻個時要用液態氮冷卻令佢行慢d，廢時粒cpu 行得太快爆炸

你老細係五毛?

老細肯比錢換咪由佢換，佢肯出錢咪得

我知呀，但ELECTRONIC黎講 呢個溫度差真係咁大影響咩？

走開啦
幾時光榮重返財經台呀

咁不如開暖氣